睇完netflix 套eva，完全係垃圾

劇情極on9
拖，成日講廢話，加啲無厘頭幻覺，又學埋晒王家衛啲衰野，同一個鏡頭唔撚郁唔講野成十幾秒，唔知仲以為netflix 都俾人ddos
男主極廢，成個on9仔咁，仲要基既，對啲女完全零反應，對住啲仔講野都可以面紅，仲唔撚係基？

對面明日香打J 喎佢
最多都雙性戀

你都係轉台睇返Netflix kids 啦，噤錯台啦你

完

ok, 雙性戀我buy, 但係on9仔依點無變

駁唔到

啱你

你睇左劇場未先，一套劇場收個尾先靚，原版本質係講主角心理狀態

樓主等比狗咬啦

55

樓主講幾套你覺得好睇嘅出黎

套野真係唔好睇
但初號機 型撚到震

佐々波綾

佢係on9仔無錯呀

Netflix不嬲拍屎片

咁咪算囉
又冇話所有人都要覺得神作好睇

睇得明就神作
睇唔明就...

套野都咁多年……

不過唔係打使徒個陣
其實都幾悶

1762525, 你中

你係中

自曝其短 都咁得意

睇eva 淨係睇到機械人打怪獸

，你講得好

只係太深，一般既智慧睇唔明
利申：睇唔明，細個睇到訓著

其實每個人睇既感受都唔一樣
你睇完覺得係神作無問題，我亦唔會反駁你
你唔駛咁樣去批評人地乜野自暴其短

葛城美里好撚7正

Eva最撚悶就係打使徒

神唔神作就唔敢講
不過我永遠唔會忘記細個第一次睇兩套舊劇場版有幾咁震撼
睇完幾日心情都難以平復

套野有幾多人睇完真係明

呢套野妙在你以為自己明既話其實可能你真係唔明

有解說

紫色1號機 紅色2號機 黃色0號機

唔係話 一定要睇到咩大道理 咩深度 寫篇千字文先叫感想

但你淨係睇到 打架 打鬥 巨大機械人

無打架就話 幾悶 真係

存在主義；意識流：宗教，哲學，文學

（仲有好多藝術手法 ）

如果認真睇同研究
我覺得當今世上冇咩作品超越到EVA

Eva 係netflix 拍
你訓撚醒未呀打手

要睇埋劇場版先會明，
再睇埋好多解說

eva 垃唔垃圾
呢廿年夠有公論
唔洗你個傻仔去定義

其實呢套係藉住男主角戇鳩 叫大家唔好學男主既勵志故事

史上最懦弱超機人男主角

但係更貼近你我

睇住佢慢慢成長

有條叫 peppa pigs 好似幾好睇
主角係異性戀 抵讚
遇到唔正義既事情會出聲 無shinji咁on9

一條問題 已經可以世界大戰嘅EVA 都可以話垃圾

問題：三個女人 綾波 明日香 美里 你㨂邊個？

睇唔撚明就話人垃圾

以前細過買左佢一set cd因為初號機暴走樣（好撚型

但係細過睇個陣完全唔明加悶，又多拖長嘅眼頭
大過左就覺得完全無可能超越嘅神作

所以你大過左先同我講啦，我明

Btw有無人覺得新劇場其實好唔點

但係佢同加持上床上足一個星期無落床喎

新劇場版點爛都好
出左就睇
係一種信仰

btw哥斯拉2 居然叫做拍得好好睇睇

有調教

有無人解釋到劇場版最後主角點解要摙明日香？

呢套嘢劇情太創新當年直頭係俾70後睇，80後都仲係好細個睇唔明

美里jeng

想帶佢逃避現實 成為LCI水
身心補圓

綾波

唔好成日話主角on9仔啦 中學生黎咋

同蜘蛛俠一樣架。佢仲要100%痛覺回饋阿

本身好禦姐。有少少女強人feel，但係對住你嗰下淋左真係頂唔住，冧哂

冇睇唔識醉愛美里

屌 乜主角咁虛偽

睇到後尾有種心理壓力
對我黎講暫時未有其他動畫做到

簡單啲講係一個去到極端嘅毒撚唔想見人，特別係成日笑鳩佢嘅明日香，所以要殺死佢令佢痛苦，最後明日香竟然接受俾佢殺咁嘅款，佢先至放手

連庵野秀明自己都唔明

唔想見人又唔自殺點解要殺人咁仆街

細個睇劇場版2號機俾人分屍又爆哂眼又腸簡直童年陰影，睇完即扔撚左隻老翻碟，而家3x歲見到量產形都有d驚

果期糞作沒有討論價值

過期

一定係綾波！

死魚無興趣

故弄玄虛之作吹大左

唔洗諗 明日香
不過美里都唔錯 熟女

理”性”分析：

1）美里，經濟值：10000exp, 技巧純屬，對手少D經驗都可能比人笑青頭 ，適合有經驗人士使用

2) 明日香，經驗值：0 傲嬌值：10000exp, 一路被你插一路叫你笨蛋， 一路坐上去你上面 自動波 唔敢直視 加面紅 好勝心強 會瘋狂扭動小蠻腰

3）綾波，經驗值：不詳 ，任勞任怨 義無反顧 想玩乜花式都得

呢條問題 ：如果要揀女友三選一 真係至今無人答到 選邊個！

利申: Q ，明日香ending拖住真嗣 已決定明日香

負評出返去 完

你都係上youtube吧拉屌

好似話佢係怕自己仍然起LCL 水入面 =呢個明日香仲係佢嘅FF 所以練佢條頸 希望佢反抗

結果明日香 醒番 話佢真係好噁心 先完

netflix套eva係tv版 成套tv版庵野講明因為製作費所限
做唔到佢心目中想要既效果
巴打你試下睇新劇場版 觀點角度會fit哂
如果都係覺得唔好睇 只能講 咸魚青菜 各有所好

兒登

我係調返轉
今時今日重溫 eva
先發現原來咁撚好睇
屌打晒而家所有新番
係所有

畫面，概念，懸疑，劇情，追看性
無一不是動畫界頂尖
絕對神作

eva都有人反,兒登果然係兒登

又學埋晒王家衛啲衰野，同一個鏡頭唔撚郁唔講野成十幾秒
唔係扮王家衛
係要慳錢
唔係講笑
當年間製作公司GAINAX好窮
所以用呢種靜態畫手法慳錢
但最後播出街
反而變成咗一種風格
呢部作品由文本去睇唔算好特別
簡單講只係咸蛋超人打怪獸
只係加入超大量宗教、哲學符號同暗示落去
做成當年超勁嘅研究風潮
而且佢的確影響咗好多後來嘅日本流行文化創作
你睇下前幾年好紅嘅日劇《逃避雖可恥但有用》
其中一集女主角嘅回憶都係玩Eva

咁有正反意見係好事
係樓主d argument on9 姐

唔比人反仲小學雞啦

岩岩重睇完TV+舊劇場版 都係唔明講乜 希望十年後重睇會明

Netflix套eva係垃圾既話, 買番碟版既eva黎睇啦

高登一樣有人反
兒你老母臭閪咩

依家先開始睇既人覺得垃圾真係唔奇
但20年前呢套野簡直係無人想像得到動畫係可以咁樣
差唔多全部野都成左為經典，變左教科書咁影響後面出現既作品

哩樣真 套野只係將宗教意味套入一篇亂寫嘅故事 成套爛片啲眾人皆醉再出黎帶下風向 就變到真係好神咁

所謂解說根本係啲人腦補 全劇根本冇明示暗示 甚至線索表逹所謂解說

同啲垃圾話風起了好正一樣 根本係爛 悶鋼lin fa 個啲就真係神

鋼鍊只係普通魔法動漫
神條春咩

笑死人 中心思想明確 緊密叫普通

想問下閣下睇開咩神漫 定偏好eva哩啲9寫當神漫？ 咁魔禁幾啱你

中心思想明確又點？
one piece 中心思想都明確架

鋼鍊d 所謂中心思想只係一堆不知所謂既口號
咩一即是全全即是一
佢自己都唔知自己講緊乜

陳雲你幾時死？

你睇魔禁啦 啱你睇呀 爛片加少少宗教咪你個味 你都係摺埋啦

「加少少宗教」

如果 EVA 係爛片加少少宗教
咁鋼鍊就係爛片加少少偽哲學

拎鋼鍊challenge eva
難分真與假

意識流既野你識幾多你老母生你出嚟就垃圾

我 14 5歲睇 EVA, 個時都明..
依家手上面重有幾隻 LD

細個睇鍾意明日香, 大個睇鍾意葛城

老母早死
老豆又仆街
自己嘅鍾意嘅女仔又唔係一般仲要瓜咗
仲要俾人老點上部嘢打怪獸
想逃避好正常啫

一有eva出現就一定會有人跳出黎話套野垃圾搏attention搏腐皮

....................

屌你文字討論